眾籌控告港澳率及中聯辦違反基本法，可唔可行？

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

未立法，條條文無約束力

推返佢？唔可行，因為宜家一國一制
但如果告完佢都要畀返中聯辦贏，可以向國際宣傳香港名存實亡，作為證據，對打國際線有幫助

基本法唔係法？

政府違憲

未立嘅法係咪法？
23條都未立支那都唔會攞23條告你

問題係點樣執法
違反又如何？譴責？拉人？

律師成最後贏家
袋袋平安

人大釋法，完。

22條同23條都係等本地立法

22條同23條寫法唔同，你可以睇下有咩分別先。

Ok

要打嘅唔係對中聯辦同港澳辦
而係要對準林鄭今日講嘅嘢